覺唔覺黃店/偽黃店 不停播「榮光」 好肉麻

預左一定俾人屌 唔撚係分化
但我覺得黃係黃在心 唔洗好似 專登話畀人知你係黃店咁既
有啲舖頭係咁播 重覆不停播 呢個 舉動真係幾肉麻 唔知係唔係想點 動機
你係黃既我地始終都會黎幫襯
個運動 仲有大把歌可以播
好似 LMF 既2019

#就算點播都不割

分化撚

嗯

洗唔撚洗捉鬼？ 查鳩我丫
話人分化本身自己都已經分化緊啦

你可以幫手比條list 佢

而家使唔使人地播咩歌都要審埋

利申唔覺得肉麻
因為我自己都成日聽

唔肉麻

一路聽一路食野好正
次次威完都有種想再去遊行齊上齊落既衝動

無話審佢 我都有聽
你聽係個人享受 我都會揸車既時候聽
但涉及商業既活動 你不停重覆播 一餐飯聽十次 你 又會點諗
你接受到啫 唔代表其他人接受到架喎

得罪講句香港民主運動就係搵食機會 人血饅頭

你講到個重點 就係驚有人食人血饅頭

奇實可唔可以播rthk d youtube

我會去 嘗試去畀意見
有個別舖頭嘅態度 令我覺得佢扮黃播榮光
我知 唔應該懷疑手足 所以真係唔割

整個歌單lor，方便大家，唔洗下下聽榮光

我都有 之前有間播無盡 旺角地鋪

我係鋪頭成日播LMF
榮光反而無咩點播過

間鋪係人地
佢想點做就點做啦

可以播Rubberband 最新嘅漫長

捉鬼撚咪分化撚囉

好似蔡英文咁囉，食香港人血饅頭

根本就係啦，食住黃色經濟圈條水嘅人血饅頭

d黃店真係慘

黃要一定6月個陣表態先可以叫做黃都算

野食又要限佢質素好食先值得推介

跪低表態又唔計

唔捐錢又唔夠黃

唔貼文宣又唔知佢黃唔黃

而家連播榮光都可以屌

唔好話我打稻草人 上面每一件事都係連登到講過
隨便屌鳩我 屌完我都會跟番自己本心
覺得岩既就會幫襯

咁我想問
如果6月嗰陣未開張
但啲老細黃到金
咁呢啲點劃分？
全部當12月後/開業後先表態？

港獨要靜靜雞
黃要黃係心 心照ok
大家唔好提

洗唔洗請埋你食飯先叫唔係食人血饅頭呀

岩呀 個龍門就黎搬到上月球架啦